377634
9541
Lịch sử nước việt được vẽ tỉ mỉ , cẩn thận trước khi có một số người công khai nhìn , xem xét , đánh giá chúng như bằng chứng về lịch sử đã dùng đòn đánh làm kẻ địch phải khiếp sợ , đứng từ phía xa có thể theo dõi toàn trận đánh thắng chúng giặc , làm không bao giờ dám quay lại , vùng đất lại yên vắng , không có ai quên đi công ơn to lớn , vốn tôn vinh các giá trị của anh hùng khí phách một thời , kiên định .
4
402468
2016-02-03 01:31:20
--------------------------
